辦公時間叫外賣係咩心態？

叫pizza 叫幾個餐揀嚟揀去傾成個鐘
食飯時間就一個鐘但啲同事office hour叫外賣借啲意蛇王
係想喺office 食pizza嘅就應該返工前就傾定落埋order
Office hour 喺度傾lunch真係好肉酸

咁放工之後check email係咩心態？

識食一定office hour 叫office hour 食然後 lunch hour 出去食ptgf

我做得哂d野關你叉事？
同事唔肯預埋你嬲啊？

樓主係老闆?

人地叫Pizza
樓主埋唔到堆唔預佢
發爛咋開post想圍爐

都似係啦
成班share野食冇樓主份

對自己工作進取啲都會check 啦

睇唔過眼啲同事
有Client上到嚟成何體統
再者都好騷擾其他做緊嘢嘅同事

無人叫你一齊食嬲豬?

明明係你係office hour做唔掂d野
放工後都逼住follow up

好心啲人無心做嘢 放lunch都低調啲啦

佢小氣阿
人地返工做野有效率控制到時間，可以抽時間去落order/食野都仲得
佢自己就做到一pat屎咁 咩都搞唔掂

咁冇野

樓豬個名

成班人小圈子冇預樓豬 真心仆街

agger

做得晒啲嘢係咪office hour喺office交配都冇問題

樓主係毒撚

樓豬咁上心 老細加你人工未

認真工作總會有人賞識

啱呀 但你啱識做人就幾做得野都係得咁多

我係幾識做人 所以啲同事先幫我叫埋pizza

而你就私下數人不是

識做人都可以公私分明